(巴打入!!) 有冇人試過對住呢幅畫打飛機？

有=👍🏼
冇=👎🏼

請認真投票

我試過對住蒙羅麗莎隻手打飛機

你啱啱講左，你個名係

吉良吉影